他的概念——一个简单的双脚捆绑系统——使现在流行的消遣合法化。从冷落到滑雪的演变|外部编辑| 2021年2月4日|外部在线
随着专家之间的争论继续，许多正在接种疫苗的老年人欢迎回到最喜爱的娱乐活动中，拥抱心爱的人，更好地照顾自己。许多接受过冠状病毒疫苗的人都想知道：我能安全地做什么|劳里·麦金利，伦尼·伯恩斯坦| 2021年2月1日|华盛顿邮报
虽然游戏似乎只是伤者的一种消遣，但它实际上被认为是一种建设性的治疗。他正在帮助受伤的勇士再次比赛|菲奥娜·祖布林| 2020年11月27日|奥兹
事实证明，荷兰人对这种消遣有一个独特的说法。荷兰人对压力的简单疗法——如此浪漫的事实|爱丽丝·弗雷克尔斯| 2020年10月26日|鹦鹉螺
正是这最后一次消遣促使他想出了一个产生漩涡的主意。一个意想不到的转折点亮了湍流的秘密|大卫·H·弗里德曼| 2020年9月3日|量子杂志
当然，美国人的另一大消遣是投票，许多人也开始对此感到好奇。棒球的问题是政治的问题|道格·麦金太尔| 2014年11月4日|每日野兽
编造瘟疫的科学解释多年来一直是一种消遣。利比里亚牧师将埃博拉归咎于同性恋，右翼指责奥巴马|杰·迈克尔森| 2014年10月27日|每日野兽
对世界其他国家来说，这些披露可能听起来很荒谬，但在意大利，假装病假是一种全国性的消遣。作为一名煤矿欺诈者感到自豪|芭比·拉萨·纳多| 2014年10月22日|每日野兽
如果赛马能持续下去，那将是对这种定义了这种消遣方式的八月动物的过度关注的结果。肯塔基州将如何拯救自己的赛马|乔纳森·米勒| 2014年9月4日|每日野兽
毕竟，在他们的祖国，体育确实是一项无可争议的全国性娱乐活动。棒球的全明星赛能挽救吗|Peter C.Bjarkman | 2014年7月15日|每日野兽
与他接触的每个人都认为音乐只是一种消遣，在生活中没有什么重要意义。生活与健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信
这位年轻的律师突然被打断了，因为他正在消遣，强行把散漫的古德赶出去。斯派特古德·贝恩斯|克拉伦斯·布丁顿·凯兰
斯坦利·霍尔（Stanley Hall）也喜欢消遣，比利·托勒（Billy Towler）就像一条鳗鱼一样，不请自来地滑上了船，就在船开走的时候。古德温沙滩的浮光| R.M.巴兰坦
这种消遣包括骑马，用长矛瞄准横杆宽端的一个洞。英国高速公路和机动车道|托马斯D.墨菲
在阿斯图里安的第一次竞选中，他和我在一起——一个有钱的人，喜欢把医生当作消遣。王冠的重量|弗雷德·M·怀特